占士金馬倫監製《銃夢》第二號預告

詠春？

香港原本19號上，而家唔知幾時

美國香港12月先上

機甲術

12月20日
美國嗰邊改咗期好耐

拍完ready player one出咗名果個？

漫畫好撚好睇

雖然知道漫畫係咁
但對眼咁大好恐怖

條mk 仔
依德醫生
啲人做唔到漫畫嘅神粹, 定係個年齡唔啱

每次見到統夢我就諗起Gun道 應該係因為個名問題

如果荷理活拍Gun道會點

陳凱琳

防水機械人咁盞鬼

隻眼真係好大

已經細左少少

女主角邊個黎 個樣咁假

撒雷娒人既秘密

漫畫咁大隻又無咩問題
但佢一CG左就好奇怪

個腦會自動變左係當正常人黎咁睇

始終係義體，可以接受 （銃夢fans）

韓狗真係弱智

佢講緊之前佢自己開嘅post

唔知電影會跟邊個結局
定係睇市場反應

對眼唔知點解令我諗起套爵迹

太耐已經唔記得漫畫講乜